執隻流浪貓BB 應該點做好

我見到佢身上面有蚤 應唔應該幫佢沖涼
但我睇佢好細個 應該一個月都無
應該俾啲咩佢食
利申未養過貓
最後附上主子圖一張

帶左去睇醫生未？

未 岩岩執

又發動技能

去睇獸醫先啦咁
出左牙仔未呀？

睇相似食緊糧 咁無一個月咁細

有牙仔呀

其實我實際都唔知幾大
但佢就好瘦好細粒

有無觀察過附近有無貓媽媽，唔係拆散人頭家好慘

無 執到佢嗰陣見到係有個箱裝住 無見到附近有貓媽媽

我見到有蚤係佢個身到 佢咁細隻應該點幫佢杜蚤

應該兩個月 快d帶主子睇醫生啦

好的謝主隆恩

如果可以既帶去睇醫生，順便身體檢查

貓b會多謝您的

睇相1-2個月左右
應該戒左奶...？

如果濕糧佢肯食就畀濕糧
乾糧覺得太硬身既話可以浸林佢
乾濕糧可以同時提供 最緊要肯食
仲想要奶就畀貓奶佢

多謝你畀個家佢

btw食到乾糧應該都唔會太細了

: 知道

睇相應該一個月度
千祈唔好沖涼 乾糧浸濕先好俾但極唔建議
最好餵下mose先(唔識串
我上年呢個時間執左兩隻同你果隻差唔多大既主子

巴打一定要帶去睇下先 有咩唔識可以問
通常會噴d滅蚤野係毛巾/手套 焗佢幾次就無
或者急既都可以tg me @SeanYin
祝主子健康

你執佢哋返嚟嗰陣時有冇蚤 我唔知點樣幫佢去蚤

好的 你的資訊很有用

買果啲去蚤頸帶得唔得

照沖喇
沖完即刻包住佢再吹乾

出世無耐正常唔建議沖 抗拒力弱d